香港首席美少女偶像冼迪琦集中討論區(4)希望大家可以入嚟俾個正評支持下

冼迪琦是在台灣發展的香港藝人，童星出身。中學就讀世界龍岡學校劉皇發中學。目前為台灣偶像團體AKB48 Team TP分隊Daisy的正式成員。同時亦是樓主的女朋友。

ThePuzzle5 Drum StaRry

Concept Clips:

IG: pockydic_akb48teamtp

浪Live直播ID: 3687493

ThePuzzle5最新單曲<Majisuka Rock n’ roll>MV:

舊post:
(1):

(2):

(3):

請認真一點去評分，速度不要太快。

Lm

樓主女朋友？

有咩問題？

想迪了

清又想呃負皮嗎

一瞓醒就過嚟推po

正皮6
負皮2

早晨啊絲打

早晨 聖誕快樂

Oh 想迪了...

原來首歌8年前

是一隻臭雞

有咪有迪無邱餅乾

Hello 真名王聖誕快樂

聖誕要食火冼迪琦

係傲嬌王

做乜 post 我隻馬

點睇負皮已反杯

不足24小時已經反cup

想迪了，你哋有冇人想迪了？

沒有

大家想迪了嗎

對腳正到

這裡已被腸粉佔據😡
我愛小大腸

我想了，但你想了沉螢

大月易

大腸 閃亮閃亮

我沒有想沈瑩

不只你還有絲打都想沈螢了，
只有Nako一心一意想迪，
Nako是好男人

因為你來自香港
所以你係香江腸粉

妓女討論區

ON撚9

又來推post

臭雞討論區

好波

我沒有

地圖炮

我覺得迪B應該全晚都睇緊全民造星

瞓唔著，想迪了

迪B，今日終於收到StaRry嘅USB同生寫真，但係隻USB係有問題，啲歌全部都有滋滋聲，張相直頭睇唔到

常常常常懷疑自己高攀不起迪
不知怎的開始害怕合照會
何事我會妒忌我會擔心UK搶走你?
何事我每次都不知不覺越來越想迪?

營運連安全remove USB都唔識

懷疑係一個叫Aaron嘅士大夫出錯

我腸萬歲

想腸了

我有點想迪了

想蠕動了

我也想腸了

鹽叔：存在主義究竟係乜？——卡繆《異鄉人》︳已讀不回#21

掛住迪b了
上次直播已經係23號既事
很想她

法國正負皮叮噹馬頭

開咁多個分身ac都係打和

或者係其他人用緊佢個acc呢

半天不見迪像隔幾個世紀
超級討厭自己總差點魄力

樓主成績表
第一個迪post:
負評率：319/(319+77) = 80.5%
第二個迪post:
負評率：77/(13+77) = 85.5%
第三個迪post:
負評率：141/(25+141) = 84.9%

老師評語：
擁有吸引負評的神奇天份！

28/12 (MON) 1230
30/12 (WED) 1100

十一點咁早

陶傑：從前，有個香港

我沒有假想迪

但你真想螢

迪啲直播好早都唔知起唔起到身睇

咩料 我SH只推吳安琪 對沈瑩零興趣 上次po係咁啱碌到 順便share埋畀NL

我鍾意聽你講

仲咁大聲，等我搵連登仔黎批鬥你

唔好借我過橋

唉 迪 我被佢哋屈呀成班MK偽毒恰我一個毒撚 嗚嗚

聽朝一覺瞓醒又能睇迪了 我等唔切了

我的世界 因為有迪而更完美

大腸我婆

冼迪琦開播啦！一起來看精彩的表演吧！

我在浪Live等你哦！

沒有乳房的雞
沒有PROTEIN

乳房係脂肪黎㗎窩

詩人

有名你叫 ON撚9

沒有乳房
不值錢

中午想迪練習

床技

聽朝11點有迪播

是雞

不是

佢啱啱開個跑online帳的確係雞窩

這個世界最壞罪名
叫太易動情
但我喜歡冼迪琦！

我想迪了，要下年先有得見

迪差50個就4萬followers

已經叫曬所有朋友follow

差廿個咋

4萬個顧客

肯定偷偷地follow咗迪，
又唔敢承認

牙迪ig破左4萬follow咁大件事都無人講？

終於破四萬！

講咗！改埋圖

慢過我

第4萬個follower 係到

我迪B新年快樂

樓主又掛住cow女唔理迪

祝迪B新年快樂，提提各位2021年要繼續想迪

幾時有迪直播

加油，等多兩三日

樓主，不如你開放迪po俾其他人討論tsh啦，反正你都睇

年少裡一點無知
人大了只想迪了

想發夢見到迪

我試過，幾開心

迪B 呢個韓國粉絲因為你post佢張gif上story所以好開心

韓式炒粉絲

多謝各位波台手足，無你地，迪唔會有4萬fol

冇波迪雞

她不是雞

6/1 (WED) 1200
7/1 (THU) 1230

想迪了 要星期三先有直播睇

好快姐

we connect 迪迪

cls幾正

有冇人會想一齊買

TG谷提供代購服務 詳情請聯絡 邱品涵巴打

我係絲打

麵粉留名

假腸粉留名

點聯絡
呢度係連登唔係高登
無pm功能

又比人屌

妓女

講得好

不好

我包起左，淨係serve我一個

來一場TTP Festival
掀起想迪的漩渦

口爆

聽日12點有迪直播

哭能左聽日又睇唔到迪B直播
突然之間覺得人生冇曬意義

CLS

乜咁錯蕩啊

等緊你開po

未得閒 等多陣

唔得閒就咪搶1001啦臭G

宜家開囉崔崔貢

開左啦

入咗啦 仲早過置頂

Template之一嚟
未貼哂template就留言
懂不懂規矩

「」乜撚野呀你

如果我去你波台個po留言會點

想睇

正皮咗

皇區大軍準備全面進場

我地幾有義氣
成日嚟幫手推po

630

冼迪妓

迪雞精

We 9 upupup

今日唔見你嘅？

忙到甩碌

ok

辛苦晒，想同你握手🤝

On98

牙迪唔好咁粗魯啦
成日都走光

咪咸濕啦

你都冇握手券🤝

香港首席美少女

聽日1230有直播

青樓女

好

仲未收台 入嚟睇下

推post呀

smelly g

樓主今次真係7啦，咁耐都唔推po

要波台友幫你推post，
其實波台友先想迪

人哋推就話型啫，樓主推就柒㗎喇

我地試下粗獷mode，我愛冼迪琦

好凍啊

佢份工慣左唔著衫
唔會怕凍

一針見血

又用分身互含

迪B 我就嚟開學 未必睇到成場直播

我都係喎 乜咁橋既

想個小迪先

Good show~

笑左

我哋幾時先可以到場支持

牙迪很美喔

主題係咪鮮花插在牛糞上

掉轉左 是牛糞插鮮花
她是鮮花我是牛糞

東莞選妃SHOW
媽咪換女
冇波既

水楊性花

駁唔到

我十分想迪

11/1 (MON) 20:00
14/1 (THU) 12:00

yahooooo 兩場都睇到

終於有夜晚時間

正撚到癲

迪B signal sticker

最尾個張： 1+1 = 귀요미

扮乜撚 你地係咪都追擊我架啦

今個月生寫真好值得入手

買生寫真呀你班傻仔 哈哈哈 哈哈哈

有聲

聽日12點有直播

雞

Agger

樓上gay佬

#271 #272 勁gay

樓主啲後宮黎

想奶

留名奶

想迪了 茫茫人海卻又想起迪

節奏裡搖盪，想迪中感寂寞

想同迪去迪士尼

沒breast的chicken

終国：石頭、腳
迪B：胸、雞
不如寫返個generator方便波台手足唔洗下下諗點推po

笑死

笑西

我住在想迪的城市
握著飛向天空的鑰匙

g

agree

掛住迪B了

19/1 (TUE) 20:00
20/1 WED) 12:00

ching ho ball
smelly g no ball

Ching 決定買PS5定XBOX？

ps5 of cos

今日抽生寫真大會完滿成功

法法 美玲恐成大贏家

唔覺！
迪聽日可唔可以錫我一啖安慰我

多謝巴打，我中左2+直筆

pov：有冇牛油

幾快手喎

聽晚8點有迪直播

一陣有UK開生寫直播

一陣8點有迪直播唷

直播母雞生蛋過程

No

我知迪g有戴套做

害羞的愛迪生一推

好青澀啊

後半段嚇親

想咪娜了

[祝The Puzzle5一單大賣] 台灣神級女團AKB48 Team TP討論區#5暨香港成員冼迪琦、劉曉晴支持區

死去隔離po啦

集氣大Lin 抽到3張Staff以上

好惡

凱婷老師抽到既Staff（張法法）生寫真已到達香港

我保護手足，唔准你咁鬧佢地

當波台友鬧迪：

你迷柒 我反你

我親身安慰左迪，所以無留言講

迪超撚正 推

針一針隻g

冼迪琦係雞

Ching識貨

今晚開3包生寫真
迪 栗 涵

係咪要多謝你幫我賣廣告

佢真名上連登

專心反迪G ok?

Not ok

迪B

迪B is here

想食

係我臨訓先post啲咁既野
想唔想迪都唔得

兩樣都想食

我仲未訓得著
你真係壞過凱婷

G

true

ON LUN 9

我迪B有我個B

日夜想迪

我勁想迪

你個B係低B個B？

25/1 (MON) 20:00
28/1 (THU) 12:30

酷欸！

我勁愛迪

正諗住追擊你，你就推po

台灣的沒奶妓女

她不是台灣人
她不是沒奶
她也不是妓女

公廁

香港版渡辺麻友

我都未屌過
肯定不是公廁

你=阿雞

team tp有無摸手會架

覺得班女都幾慘
日本二三線mb得萬三四港紙
想像唔到經濟更差既台灣班mb點生存

應該夠洗既，本來生活指數都無咁高

冇波
點屌

我屌

我屌你

迪

想同迪一齊食扭扭薯條

想迪想到失眠

我係小紅腸 HELLO

小紅蝦米腸？

我都想迪了

Btw Ching入唔入tg group一齊反柒

如果迪迪用小紅書我會好失望

癬滴妓

Ching有文采

屯門林夕幾時幫我迪作番首

為甚麼
當妓女
冇腳又冇波
可賣甚麼
為甚麼
痴迷佢
只怕誰習慣
洗衣板 可

你係真名王？

你地有無搵過呀迪握手？

我新粉絲，未有機會去

冇呀
我都好想過去搵迪B

呢到唔係好多個見過迪真人

呀迪好nice
希望第日台灣解封返你地可以去到握手合照

你握過？

去過同佢同教主玩遊戲hi touch過
依家我唔係香港應該唔係咁多機會再走過去

你係邊度

係外國
如果台灣解封都想去合照會
我相信呢度應該好多都想去影下相

想睇公演，想握手合照，想去生日會

我迪有新po咁大件事無人講

你講唔撚得架？好撚委屈你架？

好悶，自己一個食緊飯，好想有迪仔陪我一齊食飯

你返倉鼠國食

1/2 (MON) 21:00
3/2(WED) 12:00

Not G

yes

想同佢一齊跑

套戲入面佢無乜笑容

呀迪原來有上連登
講野要小心d

冼迪琦有冇望緊???
癬滴妓癬滴妓癬滴妓癬滴妓癬滴妓癬滴妓癬滴妓癬滴妓癬滴妓癬滴妓癬滴妓癬滴妓癬滴妓癬滴妓癬滴妓癬滴妓癬滴妓癬滴妓癬滴妓癬滴妓癬滴妓

想見迪 只想見迪 未來過去 我只想見迪
穿越了 千個萬個 時間線裡 人海裡想迪

記得想迪同推po

癬迪雞精

今日係雙馬尾日！

大出血

筑筑雙馬尾好可愛

[祝The Puzzle5一單大賣] 台灣神級女團AKB48 Team TP討論區#5暨香港成員冼迪琦、劉曉晴支持區

呢度唔比講迪以外既女仔
請過番TP po講

香港首席雙馬尾

好想抆

迪浸到成身都係朱古力
我再幫佢奶番乾淨佢身上啲朱古力
諗起都

勿摸活家禽

今次幾好笑 比個正皮你

Pocky and the Chocolate Factory

記得幫迪食：
燒味飯
燒肉
班㦸
曲奇皮蛋撻
Pie&Tart鮮奶撻
格仔餅
牛雜
蘿蔔糕
生菜魚肉湯
朱古力

要註明係Royce生朱古力

除左pie&tart其他可以一日食曬佢

你有冇咁大食呀？

想滿足絲打

突然好想迪，迪會在哪裡

個衰妹訓緊係我隔離仲未訓醒

做g有得包夜好正常

琴晚係咪浸完朱古力浴，所以咁好瞓

我係牙Joyce不要睇小me

你是女神
優雅地撥去一切的感慨

❤️迪

一個欣兒

臭G

好耐無見你入嚟推po

台灣有無嘉頓雜牌賣
過年味祝大家新年快樂

有都唔會買黎食啦

我依家係外國都想買罐食下
香港味

嘉頓雜牌

買威化餅算啦，其他唔好食

8/2 (MON) 20:00
10/2 (WED) 12:00

很想迪 好彩聽日終於有直播 有迪睇了

七日不見，如隔一周，等得好辛苦

呢段咁正冇人講？

啊啊啊

我同佢一齊瞓醒

要唔要買

想迪

想揸迪

想注入迪

sor，注滿左

沒奶的妓女

sor，我揸曬

只有乳頭是凸起的部分

迪B扎髻正能刀癲

巧想迪了

新年快樂
年初一要吃雞
但要吃有胸的

識唔識架 初一雞日唔食雞喎

要食

拜完神就食雞（洗迪琦）

迪B 新年快樂，祝你新一年個胸大啲，咁波台手足就唔會話你無胸

上面個幾條友咁低層次
唔鍾意睇咪唔好睇
拎人地身材黎講有咩謂

佢地暗推迪，迪都無嬲，唔洗介意

親戚問做咩唔帶女朋友嚟
唯有答話我女朋友係台灣做野今年番唔到嚟
下年先再帶佢嚟

你女朋友係個mon入面咁慘

攞張生寫過去介紹下

希望你親戚不笑娼

做雞
不敢帶回家

迪B生日快樂

[多圖]香港首席美少女冼迪琦22歲生日祝福區

[祝The Puzzle5一單大賣] 台灣神級女團AKB48 Team TP討論區#6 迪B生日快樂

開左新po 了

我B情人節快樂

迪B好甜

今晚唔洗食糖水

會蛀牙架

姐姐帶你去睇牙醫

17/2 (WED) 12:30
18/2 (THU) 12:30

以我宜家生理時鐘都唔知睇唔睇到

渣ga

尋日太陽直播個look 幾好睇

很想迪
要星期三先有直播睇
點頂

香爆

真係起唔到身睇

+1 迪原諒我

聽日1230都有

呢排覺得TTP是但一個成員放係香港個樣都係屈機

我不同意
就算唔出街 得閒碌下ig都知香港好撚多靚女
TP啲女好多都係有個人特色
但講樣靚既真係唔係好多個

Ig個d有濾鏡

ig大把女靠P圖，又冇特色，咩ying_mika個啲P到咁真睇到O曬嘴，TTP完勝港女

過隔離po傾

Sorly大佬收到大佬

好想睇返琴日個直播

24/2 (WED) 1230
25/2 (THU) 1230

我3月開始跟唔到呢個時間嘅直播

很想迪

迪の心アンロック

我❤️迪

❤️💧🖖🏻

👉👌👉👌

🤤

之後有排都睇唔到了

唔開心，好想迪可以安慰我

絲打有咩唔開心

溝唔到仔

Your face your fate...

一隻妓女

聽日生日會，好想去

3/3 (WED) 1230
4/3 (THU) 1230

極想迪

想知佢平時有咩做

樓主唔記得迪啦

連反都無人反
係連登樓主出名過冼迪琦本人

好掛住迪

扮啦你

比你發現左我係扮添
佢訓左係我隔離 唔洗掛住

想俾迪剪

支持迪剪爛佢

唔反了

你唔反，佢咪紅唔起囉

我好掛住迪B

10/3(WED) 1230
12/3(FRI) 1230

我星期六都同迪迪講下大家近況, 大家忙還忙小心身體 我都忙到痴線

我很想迪 很想見她

Aitakatta Aitakatta Aitakatta yes!!kimini~

只想開關

聽日終於有迪播
好似好耐無聽過迪把聲
好掛住佢

癬滴妓
生於這個地方
稱呼叫臭雞

幾驚波台手腳唔黎推po

終於放假，可以睇迪播

冼迪琦

聽日有直播

又睇唔到😪

講普通話既

中國人嚟

要應付台狗

正到⋯⋯

今日迪握手會
百忙之中可以見迪 好開心

正能到⋯⋯

15/3(MON) 1300
18/3(THU) 1900

波台手足肯包容未？

仇恨太累 點解要反

因為樓主

有點想迪

why開始留意迪

係連登睇到佢停權個post先開始留意

Sor

「 」乜撚野呀你

有癬滴妓先定有蛋先？

一生只愛迪

點算 我好似愈來愈愛迪了

咁難得你推po

以後會勤啲入嚟推

返工好忙，但都唔會唔記得想迪

建議過埋隔離po 推

想迪了，可以點算

AKB48各姐妹團 齊集直播活動：TeamTP香港成員 冼迪琦 成為一大代表參加
恭喜小迪！看來到得到一次重要的演出機會啊！
在日本時間3月21日，晚上6時，AKB48本家與海外國內的姐妹團代表，將會齊集在niconico進行直播，其中台灣團Team TP就有香港人冼迪琦做代表，活動詳細內容未公報，但相信是與合作活動有關，或會是公布世界選拔曲？
無論如何，香港人也要跟小迪加油支持！
冼迪琦IG：
活動詳情：

早晨迪B

估唔到你會黎推po

件衫好緊

迪b公演加油

22/3(MON) 1300
26/3(FRI) 2030

買唔到公演 想喊